「轉載」小心大台，小心散水呼籲

各位巴絲，義士，請小心大台（公投黨），政棍（籌款割𥱊黨），以及呼籲散水之人

內容轉自鄭立fb

//
誰掌握令抗爭者停下來的「權力」，誰就有權跟政府談判，成為談判的受益者，被賞賜官位或議席。你不需要能鼓動群眾，你只需要能搞散群眾，就有辦法賣給政府圖利了。

對，「散水權」。
就是出賣群眾的權力。

這是為何一堆人謀劃爭奪這權力的原因，因為他們潛意識知道這才是政府想要的東西，幾個議席與官位就能收買，相當便宜，反正給你議席你也是弼馬溫，有俸祿而不會執政。

政府想要的很簡單：找到能令群眾散去的人（不論是群眾聽令散去，或是能發動傳媒網軍抹黑抗爭壓迫前線），談判，給予他們想要的個人或團體利益，保持制度和政策盡量不讓步，群眾散去，威脅解除。

永遠都是這套路。

會被那些議席迷惑，想要多養些助理的人，終究還是會墮落的，當他滿口道德時，就是口是心非的時候。你愛議席，從建制派鬆章輸個席給你，讓你精神自滿，再用官位補償建制派，有何不可？

多分一塊餅乾，實際上也沒多大損失。
那邊有 10000 億的人工島生意等著填補吧？
你贏了個不會有執政權的席。
你也不想要執政權。
梁耀忠其實很典型：我不想有執政，給我也不要。
他們只是覺得這個只需姿態不需成果的位子很舒適。
他們人生追求的就是當弼馬溫。

孫悟空才會因為不甘於被收編而大鬧天宮，大部分人只是想回到和平日子當回天蓬元帥的豬八戒。散水權在豬八戒手上，豬八戒會拿到更好的官位，然後散水，群眾一無所獲，等待某天才察覺被騙，再一次爆發。

抗爭能夠持續，是因為這權力尚未形成，暫時沒有人能成功出賣抗爭，嘗試的人都不能阻止死灰復燃。

但哪天這權力會可再形成？那是問號。
//

水無形而有萬形，be water, my friend

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

最強文宣出現多國語言版本，G20之前要幫手推向全世界！

粵語

日文

國語

英文

幫幫手，share 啦！

推